歷來有咩女元首正過芬蘭總理？

返大陸啦中國人

佢重倡議：每週四天工作，每日返六個鐘

都話下次返call你
帶你揼骨囉
咁未通關點去

香港幾時先有

事頭婆

賀錦麗

木木奠阝月我鳥

總理並唔係元首

其實我係黎留名的

蔡英文

認真咩

好似左右係人有相似嘅演員黎

太密實

武則天

連登：左膠

克羅地亞

香港女元首

斯洛伐克總統

愛沙尼亞總理

泰國總理

女強人高官得唔得

行政會議成員算唔算元首？

姐姐

講還講，你自己J好啦………

又扮熟

上面有人po咗

支持

香港人咪又係會打多份工
講咩生活質素

幸福芬蘭

小泉純一郎無敵

你唔係中國人咩？？
點解要追捧外國勢力？？

老實
後生做國家元首真係唔睇好

尤其是過分重視今時今日嘅傳媒嘅報導批判
就會畀左翼嘅大愛agenda所主導

英女皇

樓主一定勁細個

吓，貴族朋友嚟喎

屌你老母 block

媽媽

港英公務員叫女皇事頭婆都叫扮熟？

10後？

China_Tuesday

好難想像係床上比男人屌到不要不要既樣

咁佢有真係講得無錯，日本人都要比利是。但點解話人係中國人，人地邊度得罪佢？好過分。

Who

yeah

Taco_Chi-Na

天然氣魔女

唔係同一個人來架on9仔

好波呀

林鄭

唔知點解笑出聲

好似it 隻小丑

Hatshepsut

頭大身細

正正係想講呢個。不過佢而家老啦，鬆晒鄒晒皮啦！

我係

冇衝突

證明呢度好多細蚊仔

有幾好波"？
又阻唔到我開post

唔怪得你地會講得黃色經濟圈買贖罪券係有用

屌

你弱智定新移民黃屍？

女扮男裝

要搵saber 先可以比下

呢套原著係咩嚟

Yulia Tymoshenko

同全盛時期嘅季莫新科差幾皮

原來佢都60

若不寬衣解帶的話，就永不知正定唔正

個個揸住個兜~踎晌街邊乞米～

佢呢個造型係咪參考高達w

Nigger臭閪

操你媽

樓主自爆過係某支那高官個仔

似Amy Adams

呢個得

Eng 6 ok

momo

唔想收利是都俾人問係咪中國人
本身問呢個問題都好中國人

問 冇逼你答係
太敏感脆弱

羅蘭?